其實政府唔封高鐵機場咪仲好 （風向撚）

等班 病毒人 落黎散播 2019nCoV

港G 藍C 又唔戴口罩

咪當適者生存

到時個個唔出街消費 咪係焦土一直想做既事

再大wok 啲可能停工停課 ， 醫護罷埋 勁過三罷

黑警咩都做唔到 唔通拉隻病毒返警署

感謝黨隱瞞疫情 中華人民共和國萬歲

我想返工 我唔想死

你唔相信政府 都應該信黨

共產黨萬歲
做鬼也幸褔

落到去繼續 光復中華民族 偉大復興